美國反種族主義者提新要求：炸毀總統山四總統像，耶魯大學改名，白宮前建黑宮自治區

美國的反種族主義抗爭愈演愈烈，除了南北戰爭時期南方邦聯歷史人物的紀念雕像遭到毀壞，近日部分抗議人士又揚言炸毀“總統山”拉什莫爾山(Mount Rushmore)四大總統花崗石頭像。

媒體報道說，這使得共和黨籍南達科他州長諾姆(Kristi Noem)十分緊張，她23日保證，要好好守護拉什摩爾山的四大總統雕像。

拉什莫爾山四大總統雕像屬於聯邦紀念碑，高達18米的四大總統雕像，分別是華盛頓、傑弗遜、羅斯福及林肯，1927年起興建，約400人的工作團隊共計花了14年才完成。

這場席捲美國的 " 清算歷史 " 的風潮，還遠沒有結束，就在這兩天，美國的社交網絡上又出現了一個話題，叫“取消耶魯”，反種族主義人士要求廢除由 " 奴隸販子 " 創建的耶魯大學乃至哈佛大學、喬治敦等美國名校，並宣稱耶魯大學畢業的人都應該被清算。

一些示威者還宣稱，美國（United States of America）甚至整個美洲大陸的名字亞美利加（Americas）也有問題，因為這個名字來自於意大利殖民者和奴隸販子亞美利哥·維斯普奇（Amerigo Vespucci）。

據《紐約郵報》報道，在美國的“羅得島與普羅維登斯莊園州”（The State of Rhode Island and Providence Plantations），州長雷蒙多（Gina Raimondo）近日簽署了一項行政命令，要求將州名去掉後半部分“普羅維登斯莊園”幾個字，改為“羅得島州”；該命令還要求，所有州的執行機構從官網上刪除“普羅維登斯莊園”幾個字。報道稱，“普羅維登斯莊園”一詞的含義與奴隸制有關。

有媒體稱：接下來，以被指為“奴隸主”的美國國父喬治·華盛頓（George Washington）名字命名的“華盛頓州”（State of Washington）和首都“華盛頓特區”（Washington, D.C.）勢必也面臨衝擊。

而當地時間22日，示威者聚集白宮附近的拉法葉廣場（Lafayette Square），試圖拉倒美國前總統安德魯·傑克遜(Andrew Jackson)的雕像。美國有線電視新聞網（CNN）報道稱，示威者還在白宮附近豎起路障，封鎖街道，成立了一個“黑宮自治區”（Black House Autonomous Zone）。

....

黑宮自治區

文革2.0

岩架啦死黑鬼
繼續啦

我好奇而家美國真實民意係點
正如連登同twitter一樣信唔撚過

收左中國佬幾多錢？

想知x2

美國文革

直接白人做奴隸十年仲好啦

建議清除黑人 黑件係美國係毒瘤黎

屌 幾時衝入博物館燒晒D野 舉報埋父母歧視

The Black House

支共左癌 - 地球毒瘤

好似一班乞丐咁
恃住自己窮叫人分錢俾佢, 唔分就打人 ＿

想知+1

冇一個有公信力嘅媒體答到

佢哋已經就快強迫白人要同黑人結婚

咁白宮痔瘡膏，係咪要改名做，黑宫痔瘡膏？

咩人會屌黑妹咁重口

好撚煩啊死黑鬼
日日幻想自己俾人迫害
同支那狗一撚樣

本身佢地都on9啦唔收錢都咁on9

cls 黑人係咪玩加速主義

炸Jefferson像?
知唔知點解今日佢哋身處嘅國家係自由平等嘅美國，而唔係極權支国? 咩嘢保護左佢哋嘅權益幾百年?

黑妹個身材好正

一班黑人難民走去扮黒奴後代

最好笑係入面好多white trash黎
黑鬼無得幾多

go back to Africa
set up new usa

source?

左癌

完完全全係文革

個要求可能唔止十年

出軍隊未

United States of Africa

黑人至上主義

夠痴線，先容易收皮

應該加速主義緊

支持
加速師

Black People's Union of Africa Socialist Republics

到大選你會知

中共都玩得串

哈利

佢地係咪痴撚左線

自殺行為

幾時炸民主黨總部?

開始自爆

班力架好快畀人一嘢收皮

無錯

迫到白人認真同你玩就知死

幾乎可以肯定中共指使

BLM

lS文革份子,左派特色

你仲早過阿侵講呢點

咁不如油黑白宮

真

岩架啦
繼續啦

好多黑人根本唔認同

比啲極端白左攞黑人個名去搞風搞雨

係

見有啲黑人拍片屌blm

根本就係文革

最好做盡啲
如果民意咁都唔逆轉
證明美國真係無得救

想知支持嘅人有幾咁on9

到底班美國人仲忍到幾耐

出軍隊殺算

文革？
啱架喇

過撚曬火位

好呀
支持呀
（啲尼架真係痴撚線）

並宣稱耶魯大學畢業的人都應該被清算

成班被害妄想症果然同支那人一9樣

利申唔清楚美國政治環境
想問啲人係咪真心支持㗎？

字典入面仲有乜嘢有用white 同black?

一隻game 嘅artwork，拎去用啦白左冚家鏟

佔據佢老母
子宮自治區

香港人應該學用炸彈炸禮賓府,羅湖口岸及深圳灣口岸,之後買槍佔中叫 “Republic of Hongkong"

到時肯定變永久、人嘅貪念係無止境，所以美國同民主國家嘅制度先咁強調checks and balances
而家有部分要求過哂火位咁都比嘅話就會由black live matters 變成black is ruler

正解

美國內戰 。 應該一日先。左仔唔洗一陣收皮除非民主黨撐腰。

曲？

但我好似白人示威多過黑人自己

呢條友係假膠

呢啲報導同支那個啲有咩分別 又係用「一些示威者」去屈晒全部人都咁諗 然後連登仔就信晒

我唔覺得中共勁到動員曬咁多人喎,你咁講同啲藍絲話我哋收美國佬錢有咩分別.

好膠，啲理由習近平諗出黎嫁？

呀，應該唔係，小學畢業識條鐵咩

反黑組都要改名了

文革？破四舊？

你睇下班世界偽人

我估似2014年泛民同勇武嘅關係

最好俾個地方佢地自己統治, 睇下幾時變成瓊斯鎮

哩條友係共和黨人, 寸鳩班 ivy league 支持推倒文物啫

其實真係有少少慶幸香港一早確立左五大訴求係乜野
大家既訴求好清晰
如果唔係好似呢班BLM 咁, 好快就會收皮

果班左派其實就係共產黨

敢怒不敢言 你一有反對聲音班黑鬼就群起批鬥你
九月大選你就可以睇到民心何在

利申：鳩噏

支持佢地玩大啲

哈利王子

加速主義

直接宣布黑人係特權階級算啦
其他種族做奴隸，白人直接拎去打靶

問題係BLM依個組織一早被入侵換曬入面啲人，有走咗嘅原發起人幾年前已講過

但普通因Black Lives Matter依句上街嘅示威者一冇諗咁複雜二割唔到BLM組織只能硬食

出黎選總統, 選贏你話𠜒

努力啲

呢種叛國分化行為根本唔值得獲美國憲法所保障

大城市嗰咋都肯定係俾民主黨同主流媒體洗曬腦成為反侵人士

我相信物極必反，等睇大選民主黨輸到仆街

就算係收錢都唔會係攞支那人嘅人民幣 大把民主黨大老闆同華爾街大鱷都想拉低侵侵好耐

一定要幫美國亞利安人種進行思想教育工作

幾時上白宮頂高舉紅旗?

強制白人女人同黑人配種生仔

google 5 black 1 girl

保守黨痔瘡膏

拎黎笑鳩佢地都幾好

你所有嘅特權都已經比其他人多好多， 唔通你真係想喺美國呢個神聖土地建立屬於你嘅黑人國家咩？

好想睇佢哋搞多啲，最後變文革

認真問
發起人係咪玩膠㗎

Oreo應該改兩塊白色曲奇夾朱古力

仲係住喺老母屋企入面做寄生蟲

CSA CSA CSA

所以我話被代表既唔只係香港人（四方西同人講香港人唔要普選、黃之鋒代表香港做戰狼外交部長、泛民代表香港人去美國叫人減辣）
仲有美國黑人都被白左代表咗

要有高潮先可以反高潮

red communist scum

其實話炸總統山戈個係保守啲人
支持trump
諷刺緊搞總統銅像係on9..

美國如果再有內戰應該會係黑人vs力架

反種族主義者?

咁咪象徵兩個白人壓迫一個黑人

起碼耶魯嗰單係右派惡搞左派嗰陣提出，大家小心炒車

女權份子有冇又成立一個子宮自治區？

其實有打內戰前夕嘅感覺

要解決就用最重手方法，主動打場外戰先

正常人都頂唔順啦，真係咁多左膠咩，你睇香港淺黃都睇唔過眼深黃

燒埋白宮，美國班leaders應該知條黑人總統禍害幾大，唔比人滲透都自爆，應該唔會再有黑人做總統

中間先係主角
可以解兩個鬼波質個nigger食波餅
又可以解兩個鬼佬迫個nigger啜賓州

加速主義撚

Vladimir Lenin(basement)

手法同共匪如出一徹
100%係中共背後操作

如果班友玩到大選搞到侵大勝會唔會即刻內戰

d回覆釣撚晒d五毛出嚟,全部block

proud boy 咪一樣鳩

我搵唔到英文source

白宮黑宮果堆 上年係咪支那整過漫畫去串美國
都幾肯定背後有支那手

話說Charlottesville撞死人條柒頭都係住老母basement嗰d

唔好咁講
有啲人玩到玩黑人

認真，識幾條黑妹幾靚

美國人知唔知自己做緊乜

美國原居民都未出聲
得黑宮無黃宮、紅宮根本岐視

下面啲留言都係屌班左膠

亞洲人審美頂盡應該都係頂到d mix過好多嘅黑人
勁黑嗰d你頂得順咩

Youtube唔同channel唔同片不嬲平行世界

遲D 如果環保素食撚變左社會價值呢
我地呢D 食肉嘅實比班友推晒上斷頭台
話知你做過乜鳩豐功偉績都好

好有共產黨嘅影子

靚既黑妹都輸比普通既白妹啦

拉丁唔計黑妹